# Frontend

EL projecto contiene la ruta en enviroment del api que utilizaremos que en este caso en localhost. 
Se crearon token para la autenticacion, interceptores para el envio de paramentros adicionales, guards para proteger rutas y uso de agm maps para mostrar las ubicaciones. 
